BLACKPINK新歌做乜鳩

除咗難聽之外諗唔到有咩字形容到

今次又買左幾多view 數M?

睇完，今次真係唔好聽。
Mv 又拍得差左，四個都無乜表現鏡頭

認同 blink都係咁講

琴日見個mv 460k view但有2M likes

吹大曬

琴晚覺得好難聽
依家聽多次又覺得唔錯

多人睇嘅片頭兩個鐘係會卡喺400幾k 下星期bts出歌都會係咁

愈反愈紅

我都覺越聽越好聽

段喇叭前奏好洗腦

今次真係唔好聽

睇黎AT IF ITS YOUR LAST已經係頂點

屌 啲blind狗使唔使衝哂入嚟負皮

rbb好聽好多

我晏啲再聽多次

ddd都好正喎

我都覺好難聽 嘈撚到

好嘈，咩都聽唔到

呢兩首真心正
新呢首麻麻 冇乜記憶點

嗌完lets kill this love個喇叭嘈到on9

記唔到個melody

我都係鍾意AT IF ITS YOUR LAST ,PLAYING WITH FIRE同STAY多D

forever young都ok㗎

好彩中間靜少少個位留俾我嘅jisoo b唱

難聽到聽左一半之後以後冇再聽

一開始覺首歌麻麻
但愈聽愈洗腦

識閪咩你
新風格先有突破呀

垃圾YG仲未收皮

好難聽

Album其他歌仲正

Exid I love you
Momoland I’m so hot

同以鬥難聽

就算幾難聽都會紅

唔錯啵 同埋mv幾好睇

Omg

唔好聽都過兩億

加多首clc no

依個真心 其他歌幾高汁
同埋真係唔似kpop 既style

4首都好聽 比起今次呢首野

個人幾鍾意rv 但rbb真係 好 撚 難 聽 wor

隻舞冇咩新意 隻歌又唔係幾掂 好失望

首首啲舞同音樂都差唔多係點做到

no 好正

I love you 好好聽喎係洗腦個段過長遮

對比kill this love好聽好多喎

幾好聽鬼佬會buy嘅style
毒撚就聽返twice啦

是撚但啦
KPOP撚咪又係睇樣睇身材 睇人露腳扭屎忽
好唔好聽 WFC

rbb要聽多幾次先聽到啲音樂入面嘅細節位 我覺得呢首歌係幾有心思 係一個幾特別嘅曲風 成張album被underrated好可惜

On9

因為首首歌好似都係同一個人作

仲有個mv 都麻撚麻 好似將dududu+solo大堆砌咁 睇到眼花 mv尾又係用人海營造高潮

首歌個pattern有少少似bang bang bang

stage>聽歌

覺得幾好聽 特別係Jennie同Lisa一齊段rap好正

抄唔到啦
blackpink邊到變個YERI出黎

因為依首本身係比2ne1
有人聽到背景有CL把聲

呢個真 完全唔知咩歌嚟

CLC NO (副歌幾正, 之後 XXX NO XXX NO XXX NO 個段唔知做乜鳩)
RV RBB
BLACKPINK LET'S KILL THIS LOVE

似intro多過似title

Don’t Know What To Do 叫做相對地好聽d
Kick It 真係算唔上高汁

ROSE把聲愈來愈爛
好慘
本身好好聽

Rbb好聽喎

我鐘意Whistle

我聽多幾次都唔覺好聽

下 正喎

呢首唔係特別好聽
但RBB直情係難聽到一半就熄左

Rbb成首都好聽

睇rose同jiso
果兩part叫做 幾好
Jennie 同泰妹

D side track 反而ok

Wendy 鳩叫

唔係

你地覺得5月仲有無25somi份

真

全部都好聽

i love you 好正喎

韓狗歌難聽是常識吧

呢首完全唔撚掂喎
最近我諗得Violeta同Bon Bon Chocolat叫係好聽
另外gidle個首都叫ok

RBB係Red Velvet最好聽嘅歌wo

Ching聽力有冇問題

又係你呀上次又係私生鴨到講韓狗講到唔見人

ok la

YG鳩推出黎幫勝利單野止血 盲撐聽住垃圾先啦

你都on9
I love you不知幾好聽

agger 成個album勁有心機勁有意思

係都badboy先

以前d歌好好聽好洗腦 依首我覺得好一般
Btw rose 笑起上黎都幾甜

RBB故仔嚟講係有趣嘅 接續peekaboo同bad boy嘅故事 但係歌就真心趕客

呢首暫時覺得最難聽 同造型災難
聽到一半已經想熄

睇下loop 多幾次會唔會習慣

ddd whitsle kiss n make up最高質

你唔直接覆我我唔會睇倒通知, 歡迎繼續挑機

其實首歌就係差個高潮位

Whistle 係勁好聽
As if it’s your last 不錯
其他不了

個chorus太差

一開始聽真係覺得好難聽 係睇住個MV先聽得完首歌
但之後又覺得唔錯

btw 睇外國人啲reaction 佢哋好似好buy

覺得Kill this love 都幾好聽 除咗副歌
其實don’t know what to do 仲正其中一個作曲仲要有份作havana，仲有作過好多好歌 唔怪之得依首咁正

貪心！
睇女團係聽歌既咩 望腳咋嘛

1線頭抄隊2線尾咁嘅笑話都講得出唔怪得咁多負皮

求下你班連燈仔唔好再反blackpink，越反越紅

宜家啲賓賓都識上運登

收啦傻鳩 rv係撚2線尾

。。。唔通呢

老闆娘真係好撚樣衰

Jisoo正咪得

Whistle同Stay已經係巔峰

唔鍾意Rose
但係佢揸車個到拍得佢幾靚

成個MV都拍到佢好靚

佢喊個度好怪wor
但對腳 world class

比人扣左一百萬likes 又買套餐呀？

我就係覺得佢喊個到好靚

刃叻嘈屌打啦

但洗腦不代表好聽喎

覺得個MV前所未有拍得咁好
Rose同jisoo靚到 但唔明點解jennie成日有大頭
第一次真係覺得好難聽 但越聽越好聽

係呀 超靚

好似將4首歌求鳩其編埋一齊咁

靚到

呢個comment 都有6個負皮係咩意思？

成堆blind狗入哂嚟踩rv

jisoo世界第一

好聽喎
但唱歌個幾part差左少少
Rap好正

不過我都係鍾意 as if forever young 同🔥多啲

呢個世界真係太多智障狗 個腦都唔知咩運作

平心而論rap係好正
係啲喇叭同melody柒姐

為反而反on99

喇叭個part真係好非主流 係要懶特別

有無高手幫幫手remix首歌cut撚走個喇叭

blind狗可唔可以解釋吓
邊隊係一線尾 二線頭

blind狗從來都係得一招 人海戰術
成堆on9一齊盲撐盲反就好似會變左事實咁

啲blind狗淨係覺得bp世界第一㗎咋

硬係要拉埋其他團落水個下先on9

邊撚度爛呢4隻新歌rosie佔唱好多 勁撚正

RV Red flavor Number1

話BP擦views嗰啲hater不如諗下點解RV冇人幫佢地擦

利申 兩邊都鍾意

連登究竟有邊隊唔反？

屌你老母又引戰

屌你老母係你地啲blind狗走入嚟嘈先

戇鳩 擺到明係話首歌唔好聽 對事唔對人啦

不如諗下點解bp會俾人踩到咁

出道以嚟最垃圾嘅主打歌

好撚難聽喎 成首歌都係度鳩叫聽到好煩

因為得yg會買plan

是咪調返轉？

Rv都二線尾

冇所謂啦好聽定難聽
遲啲洗曬腦

點解啲妝化到成隻鬼咁

笑到on9 成班自視話高

Everglow 首 bon bon chocolat 幾洗腦下
我聽到上晒癮

好難聽呢首歌 做咩9

佢無咩問題
加左D 鬼妹風格
崇韓撚淨係睇韓國野梗係唔識

我自己乜英文歌都聽 鬼妹風格係撚咁樣唔好為屌而屌啦

最好聽都咁難聽垃圾

聽到一半都無就熄咗

最鐘意依兩首

bitch今次唔solo

好多人直接覆你喎睇唔到?

睇唔倒wo

又開外掛，音源殺返上嚟

咁你快啲追返post 1 去post 2覆返我地啦

Senorita正喎

If you really~

起4飛包一晚屌 會唔會要500萬hkd

Black pink 由頭到尾都係j樣同身材架啦
要聽歌去聽taeyeon iu 啦

咁你都快D 再瘋狂覆我啦

扣views就一向都有
認真問 咩情況下先會扣likes

嘔心到，即刻去聽返BOL4

你應咗未呀

擦likes囉

？

今次嗰個Remix 都正

你要我覆你 你唔覆返我先我又點覆你?

你咪再覆多我一次囉聰明豆

聰明豆點解你唔可以自己去追完po再覆?
伸手黨?

你唔係覆我點解我要追 聰明豆

下 我冇覆你????
我一開始咪話我地覆咗你好多 但你唔應潛曬水喎?????

你cap圖我睇

其實你係咪唔識去返post 1睇?

你係咪唔識cap圖？

你答咗我問題先啦 成撚日未問完人問題就反問 應唔到呀?

D傻閪好鐘意入人地POST搵存在感

嬲咩姐聰明豆？我睇左見唔倒wo
所以呢？你幾時cap圖

我發現你好鐘意話人嬲 第3次啦大佬
講下粗口都叫嬲 咁我日日咪要嬲好多次

顔值赢哂

dse有冇3分呀
你到而家都未答dse有冇3分喎
睇到未姐
定係has gone is gone had gone都唔識分
所以覺得答人乜水就係答咗dse幾分呀

成首歌啲格局好似Big Bang 嘅bangbangbang

嬲乜?
你DSE 總分有冇10?
我問你duckie 乜水你都答唔柒倒wo ching

又屈我嬲乜
我dse超咗10分有餘呀 你呢?
拿我就答咗你 你幾時答呀?
duckie咪私生飯囉 大大隻字寫咗係標題都睇唔到 連人地講咩都唔知就入嚟話人韓狗
你智商過唔過80?

私生飯？韓狗term黎？ 食唔食得？
我問你你就答 果然係一隻狗 改不了吃屎

照你個邏輯 你講粗口係咪嬲呀ching
嬲乜呀

冇人唔准你問我係咪嬲架啵，係咪覺得搵倒位入我好開心呀ching?

唔明就google下食唔食得啦成日都做伸手黨
我唔應你就唔應我 我為咗我問完你會答返我 係一隻狗 改不了吃屎緊係要應你啦
所以你答咗我你dse幾分未呀?

我有話有人唔準我問你係咪嬲?點解你啲logic跳得咁快?
原來你覺得搵到位入我 覺得我嬲係開心
唔怪得成日問我啦

你繼續問囉, 睇下我會唔會答你
至於google 韓狗野真係唔係我風格, 求解釋

咁你比d自信呀嘛ching, 唔洗講埋「照你個邏輯」既, 照唔照我個logic 你都可以問架嘛 傻豬

又話應我 又話睇唔到 直接cap埋過嚟 呢到都問咗好多次都唔答 連dse有冇10分都唔肯答 你唔夠呀?
咁又係嘅is gone has gone had gone都唔識分 英文好難合格
廢事等陣好心解釋完 人地又話答完就應 狗改不了吃屎同埋google都唔識用嘅人 我係唔會解釋埋比佢聽 呢個唔係我style

我唔覺得你嬲 咁我緊係冇呢方面嘅疑問啦
所以你係咪嬲呀?

係咁針住had gone做乜呀ching 韓狗係咪連反駁人既point都冇埋?
韓狗真係

咦 Pixel巴原來你又好kpop

你唔覺你又問? 嘩屌韓狗真係聰明豆黎

cls呢度撞到好多手機台巴打